雞寶台收皮真係開心

其實佢係咁po啲戲出嚟係咩事 真心想知

咩事

邊到收皮 仲睇到喎

樓主第二個post

有咩?

有 啱啱上仲播緊星爺

佢D戲好撚悶
播黎播去都係個條list

樓主同雞寶有仇？

個段假架 得幾分鐘

人地直播乜關你撚事咩

成班雞寶狗?公然支持人地開台播侵權戲?笑死

播親西片就會死台

成千人唔係睇MARVEL 係睇CHAT ROOM咋

屌 雞寶去左邊

雖然 平時都冇睇開
但係做咩冇啦啦收皮既..